希望本土派不要成為condom

共產黨一方面消滅本土派另一方面就利用(偽)本土派去打擊泛民嘅勢力
而泛民就拉攏(利用)本土派去狀大反共嘅聲勢從而增加自己嘅政治籌碼

希望所有本土派嘅支持者能夠睇清楚成個政治格局從而揾到本土派能夠持續發展嘅道路

小弟才疏學淺不擅長與人辯論, 以上純粹個人愚見, 希望各位手下留情.

敵人只有一個，就係敵人既統一戰線。 返去讀下六國論

關鍵一席,大局為重,班本土派好鬼,我地剩係要奶共派輸(下刪一萬字)......
大家投我地泛民得喇

下次自投本土派
今次贏左先

似乎你諗多咗, 對於本土派同泛民為咗對付共同敵人而進行戰略合作我本人係一直支持嘅.
但我希望本土派能夠堅持自己嘅本質同定位.

同當年梁天琦補選咁似既

個唔明點解仲要分本土泛民，其實蔡耀昌單野根本已經睇到泛民本土化，加速本土化先係最大公因數

泛民本土化, 對於本土派嚟講當然係好. 但對於本土派嚟講目前最重要係建立同鞏固自己陣營嘅政治勢力先.

無忘721

贏撚左你根冇得投 要就投樓主做都仲得
搞掂中共先

大家支持邊個咪投比邊個, 好簡單.

7號個package 好好

Ideas are bulletproof

五大訴求， 缺一不可。